大家平時keep開幾錢cash喺屋企

留意返 唔係創意台

100起200止

200萬, 另一間屋個

冥通? 少咗啲喎咁

十萬左右

2-3k
利申22歲 學生

計埋外幣5-7k 左右

唔會過5000

10K內 依排多D

我都係差唔多
諗緊拎多幾多好 5千?

平時ATM機每次提$400出黎做日常生活費，用晒再拎，有八達通就用八達通，所以袋中平均都唔超過$400，不過呢排因為支爆來臨，已經將銀行積蓄八成換成美元同澳元現金提出黎keep住。

點解換澳元

有親人於澳洲住，佢叫我見低就幫佢換定d澳元。